警亂拉FoodPanda速遞員偷外賣袋 並指控「以頭襲警」

警方執法手法再度惹起民憤。一名背上FoodPanda外賣袋的男子上周六在天水圍被數名軍裝員截查，軍裝警發現其銀包貼有「光時」貼紙，先恫嚇事主「而家有條《國安法》」，又質疑事主的外賣袋是「偷返嚟」，要求事主自證清白，最終將事主帶返警署。警方指，該男子涉盜竊及襲警被捕。有區議員說，事主扣留期間因情緒問題送院，至本周一獲准保釋。FoodPanda證實，片段中被捕者為其公司的自僱送遞員。

該名軍裝警員貿疑事主是否FoodPanda袋的物主，更揚言：「我問緊你你咪答我囉，你唔答我我咪要拉你囉！」

軍裝警着事主「影清楚」截查其銀包，但又發惡「你影還影，部機唔好越來越哄埋我度！」事主反駁：「而家係你哄埋我度喎阿Sir！」

手持事主身份證的軍裝警先問事主身份證號碼，並要求事主除下口罩。事主配合，惟警指「唔係好似樣喎」，又指事主銀包上疑張貼一張「光時」貼紙：「你知唔知而家有條《國安法》，你銀包呢個寫住咩嘢字啊？個銀包係咪你㗎？」

索身份證要求除罩對樣 警：唔係好似樣喎！
網上流傳一條長約4分鐘的片段，數名軍裝警截查一名男子，相信由被截查的男事主拍攝。片段甫開首，一名戴眼鏡的軍裝即指事主不合作，警方將錄低整個過程，並指出事發時為本月2日晚上10時07分，地點為天水圍嘉湖銀座對出公園。

片段顯示，手持事主身份證的軍裝警先問事主身份證號碼，又要求事主除下口罩；事主配合後，惟又被警指「唔係好似樣喎」，又問多次事主身份證號碼幾號。事主聲稱「發唔到音」，警即發惡：「我唔再同你玩落去！張身份證係咪你嘅？」

01 就話貼哂, 蘋果就自己入去睇啦

荒謬

呢隻狗既往績

垃圾狗隻

body cam 用衫遮住

香港警察呢

香港冇法例要市民背到身分證號碼

有冇人知佢老婆或女友係邊個
想知邊個咁有福氣比隻咁樣衰既動物屌

點解要加密

多得呢隻狗搞外賣仔 以後叫foodpanda deliveroo 送去宿舍/狗籠小心啲啦

推到所有外賣仔睇到

善心幫你解密

呢隻搞鳩Food panda既軍裝狗叫唐家裕，係有咁驚人既往績！

屎

以後狗隻叫外賣既時候 嘻嘻

夾張光時係銀包係咪on9

對呢啲事呢d豬狗已經麻木，
香港人都係廢柴，而且大部份人都係藍絲， 黑狗咁多鄰居朋友又唔見佢哋出嚟講？因為基本上大部份香港人都支持黑狗.

原來敗類狗

唔展示出嚟犯咩法？

唔知

豬黃絲最鍾意做多餘嘢

全部都係狗

邊有分敗類唔敗類？

你呢豬黃絲都好好笑

曱甴就曱甴啦，叫佢地狗你呢d 港豬仲好笑

隻狗咁廢，應該以防疫理由拉佢
咁咪唔使搞到民怨四起囉

乜撚野充電寶